想問下有玩開耳機嘅巴絲嘅意見

小弟想買個新耳機 筆直2000內
有3款耳機都幾啱聽想問下大家有咩睇法

Fender Fxa5
Campfire Orion
Qdc 海皇星

利申有選擇困難症 聽歌喜好偏向雜食

Rha t20

淘寶野我唔熟喎又冇得試聽 應該唔會考慮

用緊Kz zs6 280幾人仔 淘寶唔差，重淘左d 銅，銀線黎挽 ，唔覺伏

利申:啱啱入坑

希望巴絲們可以就番我講嗰3款耳機比啲意見或者點睇

e5000

挽你老母呀

Campfire試埋comet睇下？
仲有可以試埋ath ls200嘅

另外qdc海皇星我會覺得不如mgs k5

Fender好似好易壞

認真 淘寶買左zs 8單元 好過千幾蚊貨仔 又靚

e5000
不過一定要有有推力嘅前端 好難推
電話的話k5

多謝咁多位巴絲嘅意見 我聽日就去試

用完AirPod k3003 可以封塵

聽開咩先
fxa5底音量最多 我覺得d聲濛到死 同埋佢個mmcx頭係笑話黎
orion比較平衡 聲音取向算係呢3隻既中間位
海皇星同orion差唔多 人聲出d 小d底音 聲底清d
2k budget好多都有得試 耳聽為實

fxa5換rha t20
其他冇咩意見

可以話係雜食 不過抒情歌慢歌偏多

偏向人聲多